關淑怡用警暴做MV：警察唔係大晒

推

叫警察世家曾志偉情何以堪，畢竟撐左佢咁多年

個MV唔係OFFICAL MV
BTW 曾志偉有撐佢咩，撐到潛晒水咁嘅

佢未婚生仔，曾志偉有幫手

係咩咁做咩唔幫人搵番個老豆啫

有背景佛教人士礙於宗教嘅問題

既然係佛教就容易啦，有咩果難，除非唔係

Google下啦，唔認得肯定有難言之隱

i dont meant to be mean
做唔到唔代表無責任，做該做嘅野唔可以當係施恩

現實係道理雖然係你度，但唔代表你大曬

永遠支持關淑怡，真正香港人天后！

你離題喎 錯，係做任何野都唔可以唔講道理，
亦唔可以因為唔想講道理而破壞規矩，咁樣做係叫做傷天害理

個道理咪係女事主都選擇唔出聲告發個經手人，旁觀者自發行動？最終都係八卦雜誌揭發出黎。香港地衰11，只要個女事主唔填邊個經手人，警察都拉佢唔到嫁

你好清楚？我仲諗住係個女事主告發左，結果俾人報仇禁固左，
所以有需要要人自發去搜救添。原來我睇錯左CASE。
不過有D咁嘅事係人人都要告發啦，咁嘅傷天害理嘅事點可以俾佢漫廷呀
都無人講shirley同咩性罪行有關，shirley都出黎唱歌仲有得係衰十一？
講緊責任姐。無啦啦講咩衰十一？
負責唔可以當係施恩囉，但賠償又係另一個層面。
比曾生提升多一個level呀

支那人思想＝負責當施恩